[多圖] 法唔法國生日蛋糕入面有生果肉係好撚on9?

根本都唔夾既

朱古力仲難食